正常開機 正常玩 但入唔到bios

可以正常開機 正常玩
但一入bios就黑畫面
想開入bios開virtualization technology

想問下咩原因同埋點解決

有冇唔入bios開virtualization technology既方法?

有冇試過抆mb粒電？

上網查到試過用PS/2 KEYBORAD入到一次BIOS

之後都係入唔番

岩岩試左 RESET左BIOS 但係 之後跟指示禁F1 去SET UP BIOS 都係黑畫面